今日利物浦然可以話係100%既波，已重申了多次

我知有部份人今晚直頭買了全幅身家落去，非常明智，其實225%利潤係相當唔錯的，100%之餘踢完就收錢

咁令人安心重注既場次可遇不可求

我叫我老豆賣左放租層樓，全部用黎買既場波，樓價已經去到呢個水平，再升2成以上 可以話要相當長時間

個多月前就安排定賣樓既野，早好過遲，之後就等賠率出，老實個心都幾急因為怕利物浦然波太熱under 3.25

到睇到係合理既賠率，心情放鬆哂，而家賺到百幾萬，我老豆會買翻第2層差唔多既樓收組

賺到果千幾萬，我老豆比左我黎買股票投資，我求了佢好耐好耐，唔係幾個月係成年有多，而家終於成真，個感覺真係好開懷，個多月既奔波緊張，而家放鬆了好多好多...............

曼手足好波

痴能線賭左廿年波都冇好似呢場咁有信心

咁早燈定
獌狗驚到瀨屎

以前all in一定好緊張
今場利物浦all in真係俾到我安心等上樓既感覺

100%然未到
120%讓球+1，坐和望贏

買盤啦 和左都有半格